{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013792",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J300502",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "참치직판장 천안1호점"
    },
    "text": "マグロ直売所 天安1号店 (참치직판장 천안1호점)\\n\n忠清南道天安市西北区双竜洞811\\n\n和食-刺身 , 12:00 ~ 03:00 , 年中無休 , 8席/部屋:部屋なし , 最高級マグロを最安値で販売している\"マグロ直売所\"をご紹介します。 ここでは低価格で最上の品質を誇るマグロを味わうことができます。 テイクアウト&デリバリー専門店のため、店内は小さく、ご注文の後は小さなスペースでお待ちいただけるようになっております。 マグロの部位別の写真と一緒に親切に説明されており、マグロに関する情報を簡単に得ることができます。 また、まぐろのほかにも、付加的なものはセルフ形式で用意されており、いろいろ楽しめます。 マグロの直売所で魅力的なマグロの味をご体験ください！",
    "QA": [
        {
            "question": "このマグロ直売所はどこにありますか？",
            "answer": "マグロ直売所 天安1号店は、忠清南道天安市西北区双竜洞811にあります。"
        },
        {
            "question": "このマグロ直売所の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マグロ直売所 天安1号店は、12時から午前3時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このマグロ直売所は何日でも営業していますか？",
            "answer": "マグロ直売所 天安1号店は、年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "このマグロ直売所は何席ありますか？",
            "answer": "マグロ直売所 天安1号店には8席あります。"
        },
        {
            "question": "このマグロ直売所ではテイクアウトやデリバリーも受け付けていますか？",
            "answer": "はい、マグロ直売所 天安1号店はテイクアウトとデリバリー専門店ですので、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "このマグロ直売所には個室はありますか？",
            "answer": "マグロ直売所 天安1号店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "このマグロ直売所ではどのようなマグロを販売していますか？",
            "answer": "マグロ直売所 天安1号店では最高級のマグロを最安値で販売しています。"
        },
        {
            "question": "このマグロ直売所では他に何を提供していますか？",
            "answer": "マグロ直売所 天安1号店では、付加的なものはセルフ形式で用意されており、いろいろ楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このマグロ直売所でマグロの部位別の写真を見ることができますか？",
            "answer": "はい、マグロ直売所 天安1号店ではマグロの部位別の写真と一緒に親切に説明されています。"
        },
        {
            "question": "このマグロ直売所で最上の品質のマグロを味わうことができますか？",
            "answer": "はい、マグロ直売所 天安1号店では低価格で最上の品質のマグロを味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 442
    }
}